ps4無畫面

之前已經試過一次，上次開開下開得番
今日又係咁，開機時由藍燈變白燈後見佢無畫面，等多陣部機突然嗶3下聲，又由藍燈變白燈，
之後都係無畫面,但有系統聲 卡下卡下咁。
部機係咪就收皮，用得果1年

係咪2手賣家是咪mk地產狗

一手

但用電腦remote play開到

我上次係拔插蘇等佢放一陣電 再開番就得

1500 2手放出去

藍燈變白燈係正常喎 我部機打緊果陣都係著白燈 係唔係條線有問題

有係跌過部機
我試過跌到個hdmi插頭/座彎左
要自己成部機拆出黎整